各位幾時搞返個爭取雙普選既遊行

呢排淨係出黎遊行,為咩遊行我都唔太清楚 淨係覺得你地為遊行而遊行 失去左目標

應該張遊行改返做爭取普選

和平 理性 非暴力係一開始既起點 呢個我希望係終點,但我知好難 希望大家諗返起爭取既係雙普選

推